梁詠琪跟楊采妮交流餵母乳心得

梁詠琪（Gigi）昨日出席海洋公園保育基金「無飲筒日」活動，親身乘船出海清理海上垃圾。Gigi表示以往怕曬甚少出海，就算要去游水也會去泳池，因為海上有太多垃圾和油污，現時也只帶女兒去泳池嬉水，待她再長大一些才會出海。

Gigi希望透過出海清理垃圾活動，推廣今天的無飲筒日，鼓勵大家不要用飲管，因為飲管用完即棄，令魚類吃到毒素和化學物質，影響海洋生態，最終受害者還是回到人類身上。Gigi也稱開始向2歲女兒灌輸環保意識，例如出街會自備玻璃樽、毛巾及不銹鋼飲管，從小培養女兒不浪費的習慣，她說：「她平時的畫紙都要配給，要她底面都畫滿才給她另外一張新的，以前也讓她畫櫃門，因為畫完可以抹掉再畫。」提到好友楊采妮誕下孖仔，Gigi表示有跟對方交流湊B和餵母乳心得。她稱好友現在一定不捨得離開孖仔，因為這是必經階段，慢慢就會習慣，Gigi說：「現在我要離開女兒也會不捨得，這段時間最享受家庭生活，但女兒也開始問很多問題，我都要發揮創意才能回答，例如她會問天空為什麼是藍色，真的很深。」Gigi也稱女兒會指住其他大肚朋友，她就解釋BB都在媽媽肚裡生出來，女兒聽到後只擺出一副似懂非懂的樣子。

很想看吧

西班牙母乳

屌2個加埋差唔多成百歲D奶都臭啦

無提過sergio